到底有幾多人因為ocamp分手

8月周街都係ocamp人
新學年/轉新環境 令到8月變左分手高峰期
無論係搞ocamp 定係玩ocamp嘅
想知有幾多人因爲ocamp分手

去之前實牙實齒話一定應承會覆msg
比一大堆理由我 話無理由唔去架
點知去到...我以為你失左蹤咋屌
應該忙緊做豆腐爸爸照顧組女
想聽下大家另一半嘅藉口有幾咁on9

玩/搞ocamp? 而家唔分等幾時
一早就想分啦 ocamp只係藉口咋

屌 我身邊好多朋友都係另一半玩ocamp後 被人飛

經典對白
:你jo爸死狗公
:爸爸都唔係啲咁嘅人，你好啦喎

飛咗你之後俾組爸無限中出即飛

同女朋友一齊唔去

一個ocamp即刻睇到真面目啦

收唔到信號

Ocamp只係放大大家問題 就算唔玩最後都會分手

返左強國玩ocamp?

好彩男朋友對ocamp冇興趣

入大學會洗牌是常識吧

嘩 咁橋嘅
我唔信㗎 不過當時唔想分手扮信
而家諗返真係後悔冇拆穿佢

各位唔好話我唔提醒你
因為ocamp 而講大話嘅另一半
有異心傾向好大
狐狸已露出尾巴俾左提示你另一半喜歡新鮮感
鐘意極有限
開學後你必賴嘢
你飛佢先好過俾人玩夠先被飛

以為只己開post
Hall o ocamp咩都齊
又話收手機又盛
冇淩晨3,4點都唔會覆機

自己
打錯sor

到底OCamp有乜好玩
定係班友覺得自己上到大學唔靠OCamp就會識唔到朋友

你對我冇信心，唔信我

係咪真係會收手機？

三歲細路咩 仲邊有人會收手機

我聽返嚟係真係有 薄大

以為自己開po
我本身話唔想條仔去 佢又話一早應承左人 冇得唔去

Ocamp係導火線
之後班狗公先係觸發點
仲有reu

有份拆散人

睇咁耐都唔見人post陶傑潮文

身邊好多人就算唔分手
都因為ocamp鬧大交
主要嘅藉口包含
一早應承左去 要幫手搞
同枝莊熟 去幫下手姐
去識下朋友姐 又唔係做啲咩

收皮啦
諗起你水game拎起枝水槍射到班組女濕晒嘅畫面
覺得好撚噁心

絲打嘈緊交？